出木杉係唔係都係gay?

出木杉係唔係都係gay?

秒

以為你講佢

細個成日幻想同佢／小智拍拖